# plimm

# Requisitos para Rede Global de Datacenters Abastecidos por Rede de Fibra

**Objetivo:**
Criar uma rede global de datacenters alimentados por energia solar excedente de regiões ensolaradas, transportando essa energia via cabos ópticos para cidades com déficit energético.
Sustentar mobilidade elétrica, produção de H2 em suas diversas rotas
Sustentar 15000kwh/h
Sustentar pib per capita de 30 PLIMM == 30 ETH
Adicionar e monitor em tempo real 13.000.000 de mmgd solar residencial, comercial e industrial para subsidiar acurácia do despacho ONS de tempo real

**Capacidade:**

Cada datacenter terá capacidade de 300 MW.
Cada ponto global com capacidade solar de 3 GW.

**Funcionamento:**
Regiões com excedente de energia solar a vendem para regiões com déficit.
A energia solar excedente é convertida em fótons e transportada via cabos ópticos submarinos.
Nos datacenters, os fótons são reconvertidos em energia elétrica.
Não excedentes pagam fatura
Sol 24x8x366
A rede é a bateria solar

**Localização dos Datacenters:**

        Tóquio, Japão
        Sydney, Austrália
        Los Angeles, EUA
        Londres, Reino Unido
        Cairo, Egito
        Pernambuco, Brasil
        Angola, África

**Interligação Global:**
Rede óptica/energética global via cabos ópticos submarinos.

**Painéis Solares:**

Painéis solares com conversão e transporte óptico de energia.
Eficiência total de conversão de energia superior a 50%.

**Criptomoeda Plimmm:**

Criação de um token ERC-20 na blockchain Ethereum.
Financiamento do projeto e recompensa aos participantes da rede.
Democratização do acesso à energia limpa.

**Algoritmo para IBM Composer:**
Simulação do comportamento do sistema em um ambiente quântico.
Exploração de novas soluções para otimização.
Algoritmo em Python para Pré-Teste:
Validação do conceito e análise de viabilidade.

**Considerações:**
Integração com a infraestrutura energética existente.
Impacto ambiental e social do projeto.
Regulamentação e políticas públicas.

**Conclusão:**
A rede global de datacloud oferece uma solução inovadora para o problema da energia limpa e renovável. 
A combinação de tecnologias incremental e disruptivas tem o potencial de transformar a forma como geramos e distribuímos energia no mundo.

**Próximos Passos:**
Desenvolvimento detalhado do projeto.
Captação de recursos para a implementação via conversão de parte de 1 quintilhão cunhados em NFT lastreados em PLIMM, lastreado equiparado a ETH, lastreados e projetos de sustentabilidade.
Parcerias com empresas e governos. 
Regulamentação: lobby verde x lobby retrô

**Observações:**
O projeto está em fase inicial de desenvolvimento e os requisitos podem ser alterados.
A equipe de pesquisa está aberta a sugestões e colaborações.

**Agradecimentos:**

    Zeh Sobrinho
    MMMGD-RealTime  https://poe.com/MMGD-RealTime
    EnergiZ         https://poe.com/Energiaz
    MPK             https://opensea.io/mellieri
    MNCWL           https://cutt.ly/Lw3Fh2qY
    Senai São Paulo

**Notas:**
Capacidade e localização dos datacloud.
Especificações da rede de fibra óptica.
Tecnologia de conversão de fótons em energia.

**Algoritmos:**
Detalhes sobre o algoritmo para IBM Composer.
Código completo do algoritmo em Python.

**Considerações:**
Análise de viabilidade econômica.
Impacto ambiental e social detalhado.
Estrutura regulatória e política.

**Análise SWOT:**
Forças:
Visão ambiciosa e inovadora: A proposta de uma rede global de datacenters alimentados por energia solar excedente é inovadora e tem o potencial de revolucionar a forma como geramos e distribuímos energia no mundo.
Combinação de tecnologias disruptivas: A proposta combina tecnologias disruptivas como painéis solares de alta eficiência, transporte óptico de energia e mineração de criptomoedas, o que pode levar a um sistema mais eficiente e sustentável.
Potencial de impacto positivo: A proposta tem o potencial de gerar um impacto positivo no meio ambiente, na economia e na sociedade.
Equipe experiente: A equipe de pesquisa por trás da proposta é experiente e qualificada para desenvolver e implementar o projeto.

Fraquezas:
Falta de detalhes técnicos: A proposta ainda precisa de mais detalhes técnicos sobre a capacidade e localização dos datacenters, as especificações da rede de fibra óptica e a tecnologia de conversão de fótons em energia.
Viabilidade econômica: A viabilidade econômica do projeto precisa ser melhor analisada, incluindo custos de implementação e operação.
Impacto ambiental e social: O impacto ambiental e social do projeto precisa ser mais detalhado, considerando a construção de datacenters e cabos ópticos submarinos.
Regulamentação e políticas públicas: A proposta precisa analisar as regulamentações e políticas públicas existentes em diferentes países para viabilizar a implementação do projeto.

Oportunidades:
Crescente demanda por energia limpa: A demanda por energia limpa está crescendo em todo o mundo, o que representa uma oportunidade para o projeto.
Desenvolvimento de novas tecnologias: O desenvolvimento de novas tecnologias, como painéis solares mais eficientes e cabos ópticos de maior capacidade, pode reduzir os custos do projeto e aumentar sua viabilidade.
Apoio de governos e empresas: Governos e empresas estão cada vez mais investindo em energia limpa, o que pode fornecer apoio financeiro e político para o projeto.

Ameaças:
Mudanças climáticas: As mudanças climáticas podem afetar a geração de energia solar, o que pode prejudicar o projeto.
Instabilidade política: A instabilidade política em alguns países pode dificultar a implementação do projeto.

Concorrência PLIMM: aportar 1% no capital social para crescermos juntos.

**Ecossitema PLIMM:**
Aportar 1% no capita social para implementar estratégia PLIMM

**Próximos passos:**
Cronograma para o desenvolvimento do projeto.
Estratégia de captação de recursos conversíveis em PLIMM/StockOption de empresas do ecossistema PLIMM
Potenciais parceiros.
Este projeto inovador tem o potencial de revolucionar o setor energético e contribuir para um futuro mais sustentável.

**License:**
MIT

**Project status**
If you have run out of energy or time for your project, put a note at the top of the README saying that development has slowed down or stopped completely. Someone may choose to fork your project or volunteer to step in as a maintainer or owner, allowing your project to keep going. You can also make an explicit request for maintainers.
